如果回到未來個主角當年把持唔住會點？

癡撚線，聖人都有火啦

佢會唔會做咗自己老豆

插入一刻會消失啦

食咗老母隻豬，老豆繼續埋單，冇影響

唔中出得唔得

畀帽自己老豆帶

佢老母咀完佢都話個感覺似兄弟，點搞吖

咁又得，老豆咁毒撚，都唔介意條女唔係處

可能主角抽插時慢慢變透明，最後拔出外射正常返

用佢個角度
果個係你老母係點

遺傳性性吸引

milf

諗起一套電影，自己變性生咗自己再殺自己

Predestination ?

主角配角反派自己做晒

你又知佢老母係處

諗起係自己老母
幾硬都軟哂啦

頭先重睇完，強烈懷疑佢老母本身唔係處，講到自己好有經驗咁，又咁淫底
BTW諗諗下雖然老母好索，但扑佢真係唔化算，就算扑完自己唔會消失都好，老豆自信心都會大受打擊，分分鐘返到幫人洗車嗰個係老豆，咁就仆街了，而家起碼有㗎靚車，雖然條女無老母咁索，但都好過無嘅

弗洛伊德唔係咁講

邊度有打擊，你個細仔個樣同你老婆當年既初戀情人一樣樣都可以無件事

知唔知幾多人想做張瞻

話就咁話啫 老母喎師兄
幾靚都好我真係接受唔到